有無人知邊度有秋葵乾零食賣？

食過一隻零食秋葵乾好好食
少少咸但唔會好重味
想買但唔知邊度有
有無人知？邊隻最好食？

旺角E出口銀行中心

K11 2樓